[正視聽] 要攬炒ge人係港共

只要港共讓步正面回應五大訴求, 咁就大家開開心心馬照跑舞照跳

要同全香港人攬炒ge係港共政權！唔係我地！

我地提出要求
港共拒絕回應先導致攬炒！

攬炒係港共政權的選擇

一般市民邊有權力同你攬炒

正視聽 原兇係港共政權

要攬炒的人是港共

同意！！！問習總咩事啦！

一般市民只是提出訴求

攬炒絕非市民要求

又係陳同街gif

連登仔們唔好當攪炒係你功勞
係政府做野

不過攬炒對邊個最慘
多數係最窮果班

我們一直努力提醒港共如不讓步會導致攬炒
決定唔讓步的人係港共

?

中共為面子一定會簡攬炒

藍絲要怒就怒港共

攬炒責任在港共

同香港市民無關

罪責在港共 不在市民身上

攬炒係中共激嬲美國既後果 香港只係陪葬